香港警察於民居釋放催淚彈 導致狗隻吸入大量濃煙

推！狗狗好辛苦 唔知有無生命危險
推到外國傳媒睇到所謂既香港警察係點樣對待狗隻！

完全漠視生命
狗都有血性過你地班黑警 屌晒你地班仆街！

廣傳出去！感謝！

有無人知道狗狗仲有無事

自推

推

黑警 屌你老母

咁樣殘殺同類
推上國際

好擔心狗狗既情況
現時既環境 根本屋主無辦法返到入去

見到有人話狗主帶番入屋，之後唔知狗狗仲有無事

無撚野啊 我地成班手足正面食撚哂d煙 你老母你係到關心d狗？

已確定？
有無check過？有無圖？
因為我係岩岩睇到update 有圖有真相

仲以為你話警犬

又唔見你關心下班前線？

要john wick幫手

推！

風頭火勢真係見到都好撚火

仲以為講緊popo

本是同根生 相煎何太急

push

Pk

狗仔有無豬嘴有無得走先？
唔係黑警既個啲狗喎

推俾spca

屌你老母 黑警

一個國家點樣對待動物，

就反映出呢一個國家既人性，封建程度。[/red]

同樣關心前線，但都要推

好慘

推到做國外動協

狗狗:咪撚再話警察似我

no
警畜狗都不如

同類都唔放過，枉為狗隻！

分化撚，一早block 咗

咁個國家對d動物好但係壓榨人民又反映到d咩啊

警犬喺狗界最垃圾物種

有冇人識狗主
想知狗狗有冇事

推
對所有生物都唔放過啊

殘害同類，警犬可恥

同類相殘

狗咬狗骨

狗唔咬主人
但黑警會咬
狗幾下賤都好，起碼忠心
但黑警只為自己

咁代表呢一個國家既政府，政權有問題，
但人民質素高。

例如:香港

狗咬狗

除低左裝備 狗都不如

PPPP

屌你老母死黑警+垃圾主人

武力：100
智力：10

呢場由頭到尾都係輿論戰，我地要贏盡輿論，任何方向都要做，一直都唔係武力戰，武力戰點打都輸

文宣

Peta

我屌佢老母呀！搞撚埋狗！

屌你老母
同類都咁樣

大家都係狗 點解要傷害自己同類

外國最撚憎人 搞狗仔

連登仔好愛動物架

愛狗撚 connected

屌你老母咩！你點知人地唔關心前線呀！人地而家就係推多樣做文宣俾外國動物撚知！

屌

狗狗

Push

本是同根生，相煎何太急？

痴撚線架屌你老母

本是同根生，雙煎何太急呢。。

推啊

屌你老母我幫我自己班前線手足講嘢 你話我分化？

相煎何太急
728嘅所有人戴防具
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

我屌你老母臭閪
佢冇得走
仲要唔知咩事
仲要冇得用水沖

(Show blocked user - 無工返會死)

人類最忠心嘅朋友

PETA

屌 全部警察一定要死全家

叫警做狗真係對狗狗好唔公平

狗仔

仲有啲雀仔都係被迫吸入

up

文宣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

人渣虐狗

屌隻狗想搵路入翻去 一定好辛苦

推狗狗好慘⋯

可唔可以唔好侮辱狗
你俾嘢狗食 佢哋會當你主人忠於你
市民出糧俾差佬 佢哋打翻市民轉頭呀

狗都有高低之分不可相提並論

麻煩大家有狗狗進一步消息就cap圖擺上黎

而家點！！

屌!!!!!!死黑警

最佳標題系列

鍵盤：100
勇武:0
咁係咪代表為咗埸所謂輿論戰可以唔理我哋班前線手足生死？咁我寧願唔撚贏

動保connected

仆街
狗狗

以後唔可以話警察係狗
佢地狗都不如
係過街老鼠

下面有cm話收返入屋
陰公嚇到尿都瀨埋

唔好再講咩同類喇狗狗係無辜的
Btw都辛苦晒前線嘅手足

同類都搞？

我冇講過唔理前線

我嘅意思就係樓主開呢個post唔等於理隻狗唔理前線，而係佢嘅努力出係另一邊幫緊成件事

同理我岩岩都發完夢，唔係鍵盤

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

咪侮辱狗啦
黑警人畜不如 黑警死全家

多謝巴打明白

唔好咁樣侮辱狗好忠心㗎佢地

虐畜呀，推比鄺仔睇

何來呢？出黎啦

動物撚呢

出黎屌佢地

相煎何太急

文宣組

唔準搞尻啲狗狗

屌你老母垃圾主人垃圾警犬

狗狗無辜 班警犬點解要咁對同類

愛護動物協會

外國人好重視生命, 即使係寵物

無辜狗狗

你老味狗狗無辜，黑警唔係狗，狗遠遠比佢地高尚

隻狗：

屌 P牌太多戇鳩

見到topic心諗 佢地唔係齊gear架咩點解都會食晒

屌佢老母啲狗嗅覺仲比人敏感幾千倍，人都頂唔順，何況啲狗

狗狗好慘呀

警犬都搞

屌你老母

本是同根生......

自己班前線手足=黑警

holly shit

屌你地老母啦

d主人明知有警9放催淚彈仲咩唔放自己隻狗入屋

冇生命既？佢地抵被困住吸催淚煙既？
佢地嗅覺多人類幾多倍你知唔知？

狗狗夾哂尾好驚

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

on9 人有得走
狗無得走

聽日會唔會有樓上居民打上903講食曬催淚彈

主人都有過失 但警察無考慮過市民大眾既安全，
即使係狗 都唔應該受到咁既待遇
但以我所知係當時屋主 未能夠即時返到屋企
警方已施展催淚彈🙏🏻

推！屌你老母 市民/動物條命就唔值錢？？？

本是同根生
相煎何太急

黑警

動保撚召喚
警黑合作兼虐畜

自己㩒入去睇內容啦on9
仲要cut走下面叫人一齊搞連儂牆嘅po你真係當人盲㗎喎

半夜同阿媽嘈完交
上嚟問下點醫佢嘅政治潔癖
順便傾下計
傾傾下上埋熱門俾人屌話唔想知我家事
屌你啦我嗰晚喊咗好幾個鐘你都要圈出嚟屈我分化
痴撚線

仆街標題黨，我仲以為佢哋放完自己食返啲煙，引我入嚟

我都有養狗仔 好心痛
死黑警 屌你老母

推 仆街警察!!

屌你老母黑警連同類都唔放過？

推比外國D動保撚睇肯定發癲都似

狗狗
死黑警你地仆街啦

就咁一張相好難證明啲咩喎

自相殘殺

香港警察 我屌你老母正冚家產

收皮啦p牌仔

兩個p牌狗喺到扯貓尾

你望下你個標題有無建設性，
到底對成個運動有無幫助先啦

但真心無人想知你啲家事
點解要迫人知道

屌你黑警 手足你都唔放過

真心想問有冇事？

女權，環保，素食，愛狗
we connect

愛狗撚表示好心疼

屌sor囉 嗰陣諗住半夜吹下水啫
唔係每個po都要有建設性下話
半夜吹水無啦啦上埋熱門我都唔想

你咁講嘅話
其實論壇開po就係等於逼人知你啲嘢
真係有好多人一齊討論點樣感化父母㗎

唉唔想覆你啦 你都唔聽教既
我好言相勸 你又搏咀

食屎啦

本是同根生

推!

狗咬狗 慘慘豬lu

我講得有咩錯先？

動物維權人士 Connect

真狗隻優於黑警

lm

光復香港，時代革命

動保人士 we connect

推到外國傳媒睇到

屌佢老母

前你老母！

推！！！

pish

有無人知狗仔而家點
狗狗無辜

你條撚屌 7月先開始開post
每個post都係引人入去睇
當中仲有唔少似spin同分化

十足十新型五毛

狗嗅覺好靈架
隨時辛苦過人十倍呀

愛寵物多過人嘅愛護動物人士重唔出聲？

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

狗狗既嗅覺係人既40倍
佢地真係會好辛苦

成班畜牲
虐待動物

屌佢哋老母

咁樣對自己啲同類都有嘅

黑警死全家

屌你 死仆街

屌⋯希望隻狗冇事